## Запуск приложения

В директории проекта запустите:

### `npm start`

Это запустит приложение в режиме разработки
Откройте в браузере [http://localhost:3000](http://localhost:3000) для просмотра.

### `npm test`

Запустит тесты в интерактивном режиме

## Структура приложения

Структура приложения содержит основные директории:

- assets  //  Содержит статику (картинки, иконки)
- components // Содержит базовые компоненты приложения (кнопки, карточки и т.д.)
- scss // Содержит стили, миксины
- store // Содержит методы для работы с состоянием на основе Redux
- test // Содержит ui-тесты
- types // Содержит типы
- utils // Содержит вспомогательные методы для работы с api